司機受傷求救 職員拒絕反斥「阻住食飯」

【新增動新聞】
一名姓葉司機上週五在石崗一間車身廠取車期間跌倒，左腳大量出血，但車廠負責人竟然拒絕代叫救護車，其後救護車到場，車廠女職員亦拒絕協助救護員找報紙和膠袋墊地下，更冷血稱「你真係麻煩，搞到我連飯都食唔落！」葉先生批評車廠拒施援手，「完全冇人理，仲話阻住你食飯，你會唔會涼薄咗？」

葉先生從事運輸20多年，上週五被公司派去車身廠領取新的單層巴士，原定駛走再交付客人。他按車廠職員指示取車，但甫踏上梯級便滑倒，倒地後腳部流血受傷、頭部暈眩。當時車廠主管走近稱「你上錯車啊！唔係呢架啊！」葉先生要求主管叫救護車，對方卻致電其公司稱葉先生上錯車才跌倒受傷。葉先生再提出用自己手機致電救傷車，結果仍被拒絕幫忙。

葉先生最後自行呼叫救護車，再負傷走入車廠辦公室請求女職員向救護車講解車廠具體位置，再遭女職員拒絕，「佢話我唔會做呢樣嘢喎，唔關我事喎，你自己講就得啦。」救護員一時找不到位置，再致電葉先生求助，但他滿手是血，觸碰手機無法感應，幸好此時有車廠職員主動出去引導救護車到場。

救護車到場後，救護員請女職員幫手找報紙和膠袋墊地下，方便洗傷口等工作，但女職員拒絕協助。葉先生憶述當時已是中午，女職員已買了外賣飯盒，更冷漠稱「你真係麻煩，搞到我連飯都食唔落！」救護員忍不住駁斥「你唔應該講埋咁說話。」葉先生被送去博愛醫院，醫生指他跌倒時左腿被插3毫米深傷口，現時要每日洗傷口。

葉先生批評涉事的亞洲車身廠沒有安全指引，有人受傷時竟無人施急救，自己仍在考慮是否循民事索償。他慨嘆職員冷漠，只擔心自己要負責任。他分享兩個月前自己駕車見到有人遇上車禍，亦有停車擋住後面車輛駛前以保護傷者，自己落車等救護員到場後才離去。

記者曾致電涉事車廠查詢事件，接電話職員稱不接受訪問，旋即掛線。而涉事的女職員亦拒絕回應，「唔好意思，唔得閒做梗嘢」，亦旋即掛線。

不得了

有無巴打見親香港發生依尐新聞就心情爽快
人情冷暖先係香港人既精神

之前有其他報導過係大陸司機

source？

連登精神

惻隱之心 人皆有之
條八婆同隻畜牲有咩分別
仲算真係食唔落飯都唔應該講出口啦下話
佢老豆老母細個用屎養大佢教到佢咁口臭?

起底啦屌

好仆街

都唔可以咁啦

條女好撚仆街。

事必有因
不過睇到香港愈黎愈涼薄心情係好撚爽快

車廠女職員

唔講咁多
即刻起底

留名睇下司機係咪大陸人先下定論

垃圾 新腥趕人？

惻隱之心都冇仲衰過大陸狗

亞洲車身

點解唔揀捷聯

睇文字已經幻想到女職員個閪樣同把閪聲 香港啲阿嬸從形而下到形上都滲透住陣陣閪氣

一係條女痴嘅
一係呢間公司剝削d員工過份搞到d人咩都怕上身

對中國人需要惻隱之心

仲以為係某免費報「職場網聞」
呢種情況，《工廠及工業經營條例》管唔管到？

女職員

相信係連登絲打黎

對支那人有惻隱之心連狗都不如

鬥自私既結局

係咪支那人啊？唔似係喎？

以前香港人唔係咁
比中國管之後一年差過一年

起佢全家底啦

不過如果係支那人又唔同講法

講純正廣東話喎

香港人精神！

你投訴個女職員？個女職員嫌人工低可能都辭左職走左了

我都試過在泳池行去更衣室嘅梯級pk，坐左係度 腰骨勁痛又擦損左，個阿姐好厭咁問我有冇事，我話我想要塊膠布，佢立刻黑面話唔關佢事，叫我自己走番去出口搵職員

真正嘅獅子山精神

條女正臭閪

呢個反映出一件事，佢做緊一份好唔滿意的外判工，但佢又照做喎，咪日日都滿肚鬱悶，點會有善心幫人

救護員好man

搞大佢啦屌，咁撚仆街

佢真係唔怕比人炒WO

起底

把口臭到

獅子山精神

呢個先係真香港人精神

我想反問...
如果用左食飯時間, 公司會唔會補返鐘 ?
其實呢樣野好易做到, 公司有冇相關政策 ? 而且亦好公道.
如果冇, 公司係咪有份造成呢件事 ?

梗佢老母啊辣殺蘋果

就算係支那司機 我應該都唔會開到把口咁衰

屌 去到邊都見到你

個職員真係連門前雪都唔想掃

無良心加口臭,之後屌你無公德心影響人。

一係落井下石加句抵死,之後話只係好心提醒人,d人自己唔小心都有責任

完美示範咩係「要食飯，不了」，閪女人

你夠係咯

廢中廢老一向垃圾
關香港人精神咩事?

祝條八婆出街比車撞冇人幫佢報警

我係質疑緊司機講既野係咪事實既全部

就算係個八婆都仆街啦
佢唔回應更加坐實左係真

你唔好係其他post都表現你係救護痴女得唔得

block哂獅子山精神個堆
同情心惻隱心係人都架啦
扮乜撚看透世事姐

好難控制到

平時係消防/救護/紀律部隊post都算 今次淨睇標題都唔關救護事 你都咁樣

就係睇到內文好驚喜

你自己已經支那化

人地死係自己舖頭都當冇事

上連登好多呢d人
都喺快d移民

自己跌親 考慮循民事索償
支那人

發生係自己身上就唔係咁講
我相信香港人一定比中國人有同情心
不過算啦 香港遲早玩完

番十幾粒鐘得放飯一粒鐘可以抖下

下?個事主做左廿幾年香港運輸行業咁都屈佢做中國人?
何況對事不對人，間車身廠既處理手法絕對有問題

咁撚仆街

Chi lun sin

工場入面有冇足夠指示話畀人知邊架車係做緊工程邊架無?
如果無既話又無安全標示既話人地攞錯車而整親咁係咪支那人間工場都衰硬架啦